【突發】建制派議員疑似與同性社會名流結婚

改埋d字啦 結婚證書啊

睇唔明殘體

邊度有個婚字

本書調轉揸型啲？

可以dq佢